全撚部同我推依條片

黑警專登控制粒彈係空中爆
唔知有冇人燒到塊面!

仲要係DOM去記者到

屌你老尾死黑警

推!!!
蓄意謀殺

蓄意謀殺

死黑警

推呀屌

特登扔記者

射完就即上車走人

記住車牌號碼及部門車號

痴撚線

蓄意謀殺記者

屌佢老母

哇...屌你老母殺人呀

有撚病

吊你老母 話緊你 死黑警

push

真係好仆街

痴撚線 屌

數秒 勁喎 恐怖份子

(有片)黑警再一次想謀殺記者

集中推一個po

download唔到？想放上，twitter

襲擊記者

屌 痴撚線

推

CLS

屌on9

721

有病

dllm cls

真係好撚仆街呀班狗

要keep低

個女仔

推佢老母

Cls

呢隻彈一定係空中爆咖喎

cls

Someone should post this on Reddit and say this is a direct attack from the hong kong police against the free press.

屌

再一次證明記者全罩真係好緊要
希望個個記者都有全罩用

中國貨會爆死人

哇 屌你老母

屌你老母

唔講以為放炸彈

Push

呢到推有撚用咩
畀條link我retweet同埋tag所羅門啦

tui

垃圾

推，又炸記者
原來啲炸彈係警狗整嘅

核彈

頭先啲狗退嗰陣都有隻係咁屌班記者係成班垃圾
根本一早就想殺記者

嘩 擺明想炸傷記者

推 twitter

記者唔好再去4點鐘狗狗發佈會啦

未識用Twitter, 點樣可以有最大效益，要放上國際
dllm黑警

放Twitter

又想殺記者

啲記者食哂

段片夠力 班警察都冇收斂
反而繼續對無辜嘅人濫用暴力

Pls RT!

痴撚線，記者咁不受尊重，聽日個記招咪撚去啦，反正都喺大話

屌你老母痴撚線 明炸d記者 推

CLS仲要扔完上車走係咩玩法
唔係驅散唔係拘捕純粹係襲擊

好撚興呀 我屌

真係架
咁係咪對記者專用架呢

定又誤中

點解警犬成日都誤中嘅

WTF

唔係話乜但係控制空中爆完全講唔到個重點
重點係佢向記者dum

屌 hit and run..

P牌照推

恐怖份子

仲要扔完就走
真係有心玩嘢

車牌！！！！！

推喇 屌佢老母

仆街死黑驚
遲早有報應

日後清算用

推爆佢

Tui

Twitter

屌你老母 死黑警

馬上推上tweeter，推俾全世界睇班狗點意圖謀殺！

針對記者

今日睇好多條片覺得佢係專登針對記者
呢條好明顯都係

up

又搞記者 真係好撚仆街

哇屌呢個要推呀屌

死仆街

推 有冇記者可以問下班狗

嘩

仆街，擺明想殺人

係ptu就係學識呢d濕9野

我對記者最客氣、最有禮貌

推
屌佢老母 死黑警

推到上頂都要推

Push！

屌 仲要即刻上車走

屌 正仆 街

又謀殺記者

走前攞尾彩
又冇衝擊
屌你係正白頭盔記者面前爆

扔完即走 明顯玩野 反正佢地都覺得自己有後盾 做咩都唔洗驚

做乜撚野掉向記者?

真係痴線，分明謀殺
出面居然仲有個post話黑警收斂

Psuh

記者

其實會整［籠］人哋

Dllm

推到佢仆街

賤到出汁，我真心唔明，個黑警咁對記者朋友，點解報館仲可以撐警

整合d片

屌 黑警死全家

10.20

推上Twitter

死黑警我屌你老母

記者真係好慘。。。
針對記者真係仆街死

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

痴撚線 佢究竟知唔知自己做緊咩呀

即刻upload左上twitter

好撚痴線

w

特登掉向記者

恐怖活動是指恐怖份子製造的危害社會穩定、危及平民的生命與財產安全的一切形式的活動

真係好想知呢班人啲老婆仔女拎咩外國護照🤬🤬🤬

推推推

哇dllm 一撚定要推上twitter

又黎 記者啲公會真係冇乜牙力遲早全部變黃

瘋狂RT!

開盤
A.電光火石之間作出決定難以避免有誤傷
B.睇唔到係記者
C.暴徒扮記者
D.佢唔係現場出現就無事 去得個到就可能有呢個風險
E.唔撚答

掉完即走

diu

正仆街

哇屌...明想炸記者喎

明顯專登架啦
點兜都無用

身材短小。

炸記者

屌你老母死黑警

黑警點解仲未死哂

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

肯定又loop有假記者

chi sin

哇屌

929個日銅鑼灣未遊行之前狂放TG 又係咁

又係向記者個邊掉 之後D記者散開哂, 然後無啦啦有人比人抬左出黎

唔知係咪個TG炸到頭 所以訓低左

好撚賤

狗

真係痴撚線
謀殺

好多時popo離開前都係咁，有無人都係鳩射完就開車走

揼

佢個身體語言根本就係臨上車先掟
等你無仇報

黑警 死全家

恐佈分子

扔完就走明玩啦

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

嘩 真係好撚仆街

diu push

班狗真係要落地獄
辛苦晒班記者

痴孖筋
戇鳩鳩咁爆完上車走佬
完全無目的 亂鳩咁黎

點解個女記者咁勇爆完仲可以企定定

痴鳩線

屌你老味 掟完即刻上車

五大訴求！缺一不可！

好過份 一定要清算狗隊

Press

電電電電光化石啊

賤到

傳說中既中國製催淚彈

831

屌個死矮仔

屌佢老母，想殺記者

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

弱撚智

推撚爆你

得記者

放完走佬

推啊 屌你老母警畜

堆

屌佢老母根本想殺人

推呀

推
屌佢老母

屌你老味

Grenade down

我唔明咩黎

有冇放上YT俾多啲人睇

推！

已tweet

班狗又特燈掉記者

推埋！twitter

Dklm

推
唔知記者有冇事

廢撚物，丟完上車，即刻拉佢地出車啦屌

仆街

係囉係囉仲一定要計好係個記者個頭隔離添啊
屌你老味乜撚野叫一定要空中爆，依家係人地個頭隔離爆，講笑啊？

CLS!!!!!!

Push!!!!!!

係咪又「誤中」啊？屌你popo

retweet police kill press

咁又點 可以向頭頂掟？

屌痴撚線

真係好撚癲
希望記者們冇受傷

哇屌痴撚線
要向地嘅就向天
要向天嘅就向地

真係良心警

屌你老味 根本就係謀殺

癲

絕對可以投訴，雖然沒用

死黑警
謀殺arrrrrrrr 推!!!

推 謀殺記者

冇人性

女記者係有線定RTHK？

DKLM

（魔法教學）裝修唔洗下下用火既，仲可以用水

真菠蘿

一定要推

屌 正仆街

恐怖分子

哩下好仆街，完全無需要

。

班狗覺得自己好撚型架 佢老母之前係荃灣係架eu到開車唔關拎住把槍亂尻喵

我睇到條片嘅時候 成個下巴跌咗落嚟
真係痴撚線 根本就係蓄意謀殺
一定要推

from tg channel

班狗

（推爆）黑警著撚左人對西瓜

屌佢老母死黑警

dllm扔完即走

屌你老未個女仔好彩無事
屌仆街

咩叫狗

記者妹妹冇事嘛

真係想殺人咁

cls pushhh

外國記者Tweet

但係呢粒咩黎

痴線！又電光石之間？？？

有心一掉即回頭縮上車

屌當閃光彈咁用

咁對記者 唔如唔撚認

聽日記者會：我地對記者朋友係好尊重既

無知一問，呢粒彈係乜黎？

Push.

推
推
推

Push, retweet

推。

屌你老母咩警告乜柒都冇，想爆死人？？

am7233

比大家睇埋個女記者第一身拍到既片

屌佢老母 拍戲咁撚樣

Send to solomon yue please

Tweeter

你話唔會清算我真係唔信

全球第一？ 我呸

pp

推上國際

一齊推呀

p

做野呀

炸彈嚟

扔完後就推開另一隻警狗雞咁腳咁衝上車
成隻小學雞咁

ppppppppppp

想殺記者？

痴撚線架

推到聽日屌爆佢地

記者請告一哥

呢舊乜嘢嚟？

專登掉記者咁仆街

細路仔玩泥沙咩屌

推
twitter 呢面

好想睇四點記者會圍嘔popo直播

絞刑處置警隊 無一放過!!!!

wa屌，可唔可以放上Twitter
Retweet 佢老母

咁近爆耳都聾

cls黑警

香港警察不嬲對記者最有禮貌

真係痴撚線

國際文宣

要推呀
屌死黑警

又搞記者

如果有示威者仲會上車走?
擺明臨走掉記者

屌你老母 扮忍者？

Back up 推比Solomon Yue la!!

食雞咩 dllm

推啊 仆街死黑警

垃圾 dum完就走
除裝打過吖嘛

示範點玩雞尾酒

無人性

cls 推爆佢

推 殺人犯

黑警又想殺人

我睇左幾之感覺有心掟個女記者！角度問題? 不過係唔係都睇得出完全係報復心理下掟！

又唔係twitter點推

真正Hit and run示範
完全唔係進行拘捕、驅散、清場行動！
係對記者懷惡意行為

dum完即時開車走 屌佢老母

Follow多啲news pages/名人，去related 嘅tweet到comment，放圖加description ，好有效

好過自己出post圍爐

嗯嗯 咁就代表可以扔去咁近人頭嘅地方爆

你咁講 更加肯定啲狗想殺記者啦
一係想毁人容

對記者最客氣

傻閪掉完走都走唔切

痴撚線粒彈係個記者頭上面爆開

黑警發爛渣

佢落一落車扔 扔完上返車係咩玩法？有必要咩
即係落車係為左炸記者？

痴線 臨走都要執番身彩咁話?

有冇可能咁近距離扔
咁叫適當武力 咪玩啦

咁大火原來個記者有冇毁容？

《南華早報》早前引述消息，指警方的催淚彈存貨已無法應付現有需求，最近改向中國購入大批催淚彈，與解放軍反恐部隊使用的型號相同，聲稱其爆發時間較快，煙霧更密集，令目標更難及時作反應。

小學雞

唔識佢係咪特登控制，但係會FORWARD

嘩！好賤啊！

痴左線啊！有乜理由咁樣掉！完全係恐怖分子

retweet 國際

好想知可以點兜

推
死黑警

DLLM

黑警真係如同恐怖組織
但屌 仲要係我地納稅人俾錢佢地用

【革命心態推升篇】 1021元朗見

入嚟睇文幫推 plz

見仲有幾粒彈淨左 用埋佢先 廢事帶返狗屋

推啊 蓄意傷人

pish

今日好多攻擊都係針對記者

記協唔係唔集體刑事告佢下話，仲縱容？

哇屌你老母咁撚樣想謀殺人呀

屌你老母死黑警成日搞鳩記者

黑警死全家

咁撚賤唔係好得窩

屌你老母真係謀殺

oushhh

推 死黑警

屌 推呀

我笑左 SOR

推埋呢條 睇到好撚嬲

推😡

謀殺

好過份呀！

===========

今次班狗仆街了，成日以為班高層唔會割席，就做咁多仆街野，終有一日你地就知共產黨點放棄你地

記者小心呀

死矮仔扔完縮返入老母個西到

擺明報復記者

記者朋友

地獄都唔會收呢班黑警

屌😡

理大學生記者嚟

cls 推爆爆佢

特登掉記者

死黑警
臭黑社會

什麼事情
我屌你老母死黑警

AM7233

推乜

各位，今日清真寺比人射要煲大佢！

Cls 恐怖襲擊啊

Retweeted by Solomon Yue

車牌AM7233

重要專登扔人群

以為自己忍都 放完燂走？ on9
得記者都驚撚到咁 正一過街老鼠

專登

仆街殺人犯黑警 cls

唔係理大個記者咩？

屌佢老母真喺當挽pubg
計好時先扔嘢

個女記者好慘

屌 CLS

屌你老母呀賤種狗

Twitter見

屌你老母 dump完即刻開車走 仲唔撚係黑社會？

呢條片 solomon都有Tweeted 大家再一齊落力幫手

推

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推

10.20被捕人士整合

Cls 做乜嘢呀

屌佢老母 炸撚落個人到

推爆佢呀！！！

屌 以為自己忍者 隱身術

已經冇撚曬人性，痴撚線

所以話黑警冇一個係無辜架

Diu

推，
睇吓班冚家剷點樣樣解釋

攬炒、炒到盡！1

[香港人權税 + 停止聯邦儲備局/美國所有銀行借貸給 國企銀行/偽民企銀行]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦，。
一國兩制 ，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心對留港做生意。
對內地投資的資金 有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再藉錢給中國 ，中國的二萬幾億美元外債，必然大鑊！ 要求中國將 承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行 借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 大部分貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決抵擋的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，總比把貨物/資金直接運大陸信得過和可靠， 外資也從中得益甚多。

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好 ; 例如各類的簽證增加大量費用， 內地國旗和偽民企所有產品另外加稅

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/POPO打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

如果唔係用6800 應該會傷到塊面

P

掟完又走，即係純粹為掟班記者

我屌 仆街到

路障手足全部入黎！

日期：10月21日
時間：晚上7時
地點：最就腳地鐵站
活動：靜坐

屌 個topic開得唔靚唔夠爆炸性

乜撚都適當武力
屌晒popo老母

又射記者

推上報 推比西媒

asfdgfdasfsaf

仲唔係恐襲？

Fuck the popo

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

呢條片好撚大鑊

推啊

真係當玩 佢地心態已經係變態

由呢條片同另一條係旺角圍住個女途人係咁噴tear spray 睇到

佢地真係當我地係反抗唔到佢地既弱小 就好似細個用水整啲螞蟻 或者蝦啲動物咁

推

同上次射盲左

印尼女記者有咩分別
都係走個刻 回身開一鎗

完全沒人威脅到佢地

截gyok

嘩！DLLM

根本係想殺班記者

你地理解能力係咪有問題
我話呢隻彈一定係空中爆 係回應緊樓主個句
"黑警專登控制粒彈係空中爆"
講撚到好似好撚有技巧咁 係咪前世未見過催淚彈呀
掟記者梗係唔岩啦
但呢D野幾乎每次都發生 每日掟中記者幾十次
根本唔係咩核彈
你班冷氣軍師前世未見過催淚彈 又話條片係核彈
一日幾百粒核彈 推返D真核彈好過啦

一定會係咁近咁快就空中爆啦

DKLM
推爆佢
RT

理大編委